[突發]元朗某老師比藍搞！求解決方法！

代FD：

雖然係大公

將就下啦

小弟我諗唔到有咩解決方法

我知聽日有大事發生如果巴絲唔想推嘅話請使用不推文回覆

有錯請屌細力啲

推5次算
費時影響啲重要po

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推

1

2

3

4

5

可以點幫 斷正喎

無講明 死口唔認就得

佢自己可以死口唔認啫 但我地呢啲街坊可以點幫

我好想幫佢但唔知可以點做 其實好傻豬呀佢係fb咁樣講